其實林奠去撚左北京，我地可以.....

封機場 封高鐵 佢就返唔撚到黎？

船

佢坐直升機係深圳番香港

幾撚天真

點知下墮當場死亡